(呼喚）真香港人行出嚟保護身邊的示威者

就算你不是百分百同意他們的訴求，但是今天他們特別特別特別需要我們用「體力」保護他們的發言權 — 香港核心價值！

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

P